(求救）Phone 7通話問題

iPhone 7用緊ios 10.1.1 用lightning 耳機同藍芽耳機聽電話 或者打出電話會無聲
要入番通話介面轉番用機身speaker 或者禁connect 藍芽
先會有番聲

想問下有無其他巴絲有同樣情況

利申：唔想去生果店換LL機

我冇問題喎 唔想換LL 機 加多兩千蚊去trade in 換部新啦
不過有冇問題都係睇你好唔好彩

不過其實蘋果開箱都好少話有問題..
今次係你唔好彩姐
我之前個部一開箱 鏡頭花左 我都走去trade 左佢換部新
我情況都係一樣 唔想換LL 機 咪唯有比錢